有咩方法可以令自己早d瞓得著

成日深夜 2-3 點先瞓得著
最攰都係最快1點瞓到

搞到黑眼圈都幾明顯

各位巴絲有咩方法分享下

平時幾點起身？

做運動做到攰

早D訓落床 唔好放手機喺床邊或太接近自己？

睇字典

假期就下就1-2 點先起身
早起好難起

難怪啦咁晏起
認真早起身夜晚會早瞓

每日早15-30分鐘訓，逐日較早d

鬧鐘較6個鐘後響，因為人既sleep cycle係1.5hrs, 你鍾意可以較7.5, 不過我就6個鐘夠

用電話較鬧鐘放到房既另一邊，等你一定要雙腳掂地先整停到，同時防止睡前玩

起身後飲杯水梳洗，再做運動，因為可以激活你個人，我就做500reps challenge, 可以youtube搵下

之後做你想做既野，讀書，寫blog, 睇一集劇etc, 一定要有呢樣野，咁你會期望早起

之後你就自然會早訓，因為你早起可以做多好多野